休班警長涉小巴非禮17歲女 女事主供稱：昏昏欲睡期間被摸左胸

五旬休班男警長本年5月，涉嫌在小巴上從後撫摸前座17歲女中學生近左腋下位置，險觸及事主胸脯。警長否認一項非禮罪，今在西九龍裁判法院受審。事主憶述當晚被侵犯時雖然在打瞌睡，但並不是完全入眠，故仍然意識到有人掃撫其近左胸位置，立即向同行父親投訴「個男人好似摸我。」事主亦不認為警長當時有醉酒的跡象。

控罪指，54歲被告林忠榕於今年5月3日，在一輛駛經荃灣青山公路的小巴上，非禮當時17歲的女事主。

現年18歲的事主隔著屏風憶述，當晚11時和家人從佐敦乘搭小巴打道回府，她選坐了左邊單人座，而父母則選擇同排右邊的雙人座。事主昏昏欲睡，但由於小巴行車不穩，事主並不算「瞓著 」。忽然她感覺到近左邊乳房位置遭人觸摸2至3下，為時約2至3秒，受驚下立即「咋醒」。她回頭望當時身處後座的被告，對方與事主雙目交投約一秒後立即閉上眼睛，又稍微挨後。事主望向父母求助，然後遷移到父母前座位置，揚言：「個男人好似摸我。」

父親見狀立即質問被告：「你做乜摸我個囡。」被告否認：「係未有啲咩誤會。」被告又一度企圖下車離開小巴，遭事主父親阻止兼要求報警。稍後事主又聽到被告暗地裏透過電話說：「我喝醉咗，都唔知發生咩事。」

事主補充她遭侵犯時的經過，當時她雖充滿睡意，但不算入睡，情況猶如「釣魚」，她感覺到有東西在她左腋下以下位置往上掃，去到第2至3下才意職到是一隻手。事主見被告清醒，和父親爭辯時又對答如流，不認為被告喝醉。

事主聲稱坐直後頭部高度已超越椅背，一轉頭便可以望到後座乘客。惟辯方提出質疑指，事主早前又承認其頭頂曾靠著窗邊的「鐵通」打瞌睡，按小巴車廂結構，事主的身高並未能超越椅背，故質疑事主說法有矛盾。

[突發]今晚18區都有野搞

老狗狗 斷長糧啦屌你老母

斷唔斷好似一哥決定 好似好多都冇斷

休班警唔係警？

唔好再用休班

警長涉小巴非禮17歲女

會坐到直一直訓既
單人位好似唔係張張凳高度一樣？
咁小事都搞到上庭

發生係依家佢應該會即時拎枝警棍出黎變做執勤警，再講有咩不滿歡迎你去投訴科投訴

小事？你呀妹比人渣波係小事
祝你全家比人摸到有皮膚病

你理解力係咪攞f
隻狗衰非禮都可以俾人告到上庭

非禮係小事？你老母比人非禮係咪小事？

ok我用錯詞 對唔住
但你老母健在上到庭都算係小事

柒左仲要兜

Push

對唔住就俾事主既
我只係禮尚往來問候返伯母
解凍完喇？唔好又偷食人夫喇臭雞

留言前用個腦思考下，唔係批評完人講句對唔住就有用，希望事主見唔到你講既野。

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

站在女性立場
我成段說話冇judge受害人既意思
只係笑班狗下下搞到要上庭
你聽者有意唔好欲加之罪喺我度
你大個喇 唔好下下叫伯母出來擋

幾時死

你唔記得自己第一個留言啦？你話：

會坐到直一直訓既
單人位好似唔係張張凳高度一樣？

你究竟話緊事主定黑警呀？

戇鳩完未呀你

hi sir

反駁緊辯方呢段
文盲定個腦坐撚住咗

Show Blocked User - 暴大女神Lorelei
呀蛇用巴打個acc玩夠未

又一個人如其名
同勇武割咗未啊傻鳩

17歲咁正

電光火石？

事主昏昏欲睡，但由於小巴行車不穩，事主並不算「瞓著 」

人地前段講左冇撚訓著呀
你訓醒未

電光石火間石更左

阿蛇嘈完未

咁「事主早前又承認其頭頂曾靠著窗邊的「鐵通」打瞌」呢個動作唔叫「訓」應該點形容？
係咪一定要訓著先叫「訓」啊
屌你個腦係咪唔撚識轉彎
我幫邊邊仲未分撚清啊？

屌你老尾 如果你喺執葉律師 場官司真係打撚到2046

你班散仔唔肯放人
Me要call記者

身家清白 但case入邊隻狗可能係

呀蛇你一開頭第一個留言表達能力已經有問題，仲要夾硬兜，一時又話非禮好小事一時又話要講對唔住，係咪ot o到傻撚左定毅進仔連中文都睇唔明

agger

我對唔住我用好小事去形容嗰句
兼唔想影到其他人
不知幾有禮貌 唔似你班散仔死唔認錯係識砌人生豬肉

兼唔似有人讀屎片

伯母仲在生供你讀完書未

傻閪就完全封鎖啦屌 仲嘥時間同佢講

毅進仔表達能力世界級

審完都退休

希望你唔係正宗讀死書

所以話，返送中未爆前， d 黑警內心都係變態，只不過唔敢明目張膽，怕分筍工冇咗，又坐監。
依家佢地咁嘅狗犬，可以大爆特爆

林志偉定光頭警？

Gd evening sir

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

被告上連登？

P牌sir 你委任證帶咗未啊

非禮都小事？
咁又係啊sir慣咗強姦謀殺，失敬

推

以警察個體能應該可以逃走到？

全港最大色魔集團上線啦

事主聲稱坐直後頭部高度已超越椅背，一轉頭便可以望到後座乘客。惟辯方提出質疑指，事主早前又承認其頭頂曾靠著窗邊的「鐵通」打瞌睡，按小巴車廂結構，事主的身高並未能超越椅背，故質疑事主說法有矛盾。

原來做律師讀咁多書
就係為左咁樣做幫兇

冇著為所欲為制服 先會比人拉到

香港警察真面目

我咪為我講錯野道咗歉囉
你幾個黑社會仲屈9me

黑警仆街死全家
唔撚洗再嘈～

犯法係冇分時限！

裝sir
我哋呢個黑社會有冇屈9you ar?

狗🐶

班狗真係好撚嘔心

你呢句已經係啦
不仿起我ac名 查我係咪你呢個社團一員

喂佢犯左禁蒙面法喎 拉得

Account checked
你個 account 係 under 網絡安全及科技罪案調查科

以班狗嘅性格 真係冇做過仲唔狗叫咁咩

呢個case隻狗等緊你地幫佢功成身退
有人唔到做狗 讀唔成書解散咗警隊冇咁高人工㗎喇

今晚有18區地鐵站靜坐 啊蛇你慢慢等開工

sorry sir
我手頭上無相關資料 sir
I can’t find the right word ! Sir

上次俾班記者圍住影 張證同個良心都跌撚咗個位啊你莫非？
今晚黨鐵有活動 記得mon po啊